{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051981",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 호텔 이쁘다 쁘띠"
    },
    "text": "済州に位置する美しいホテルです。 ホテルは計25室の客室で構成されており、エバーライン明知大学駅と金良荘駅が近くにあります。 様々な言語で案内をサポートし、国内外のお客様を歓迎します。 待合室と宿泊客は無料で駐車でき、1部屋につき1台の車を駐車できます。 先着順の駐車ですので、満車の場合は駐車できません。 客室は2名1室を基準とし、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。 入室の際には身分証明書を持参すると入室が可能で、ツインルームとパーティーツインルームは同性のみ入室できます。 家族関係証明書を提出すると、3人以上の混成で入室できます。 チェックイン、キャンセル、払い戻しはペットと一緒の場合はできません。 客室内ではネットフリックスとユーチューブが視聴でき、様々な家電製品と洗面用具が備えられています。 フロントではワインオープナー、コンタクトケース、レニュー液、生理用ナプキン、マスクをレンタルしています。 ホテル周辺にはエバーランド、カリビアンベイ、民俗触、臥牛精舎、龍仁自然休養林、明知大学、龍仁大学、龍仁芸術科学大学などの主要観光地があります。 ホテルの住所は京畿道龍仁市処仁区金良場洞中部大路1379です。 訪問者のレビューによればホテルは新築なのできれいで寝具も暖かく清潔度が良いそうです。 駐車場も便利で、市場に近いので旅行に便利です。 洗濯機や乾燥機をはじめとする便益施設も完備されており、親切なスタッフのサービスで安全な印象を受けることができます。 部屋の大きさはやや狭いですが、きれいなインテリアと照明で旅行の満足度を高めてくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "ホテルは計25室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くにはエバーライン明知大学駅と金良荘駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "様々な言語で案内をサポートしており、国内外のお客様を歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "待合室と宿泊客は無料で駐車でき、1部屋につき1台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2名1室を基準とし、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を持参すると入室が可能で、ツインルームとパーティーツインルームは同性のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "3人以上のグループで宿泊することはできますか？",
            "answer": "家族関係証明書を提出すると、3人以上の混成で入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "チェックイン、キャンセル、払い戻しはペットと一緒の場合はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスとユーチューブが視聴でき、様々な家電製品と洗面用具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントでレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "フロントではワインオープナー、コンタクトケース、レニュー液、生理用ナプキン、マスクをレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはエバーランド、カリビアンベイ、民俗触、臥牛精舎、龍仁自然休養林、明知大学、龍仁大学、龍仁芸術科学大学などの主要観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所は何ですか？",
            "answer": "ホテルの住所は京畿道龍仁市処仁区金良場洞中部大路1379です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによれば、このホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによれば、ホテルは新築なのできれいで寝具も暖かく清潔度が良いそうです。"
        },
        {
            "question": "このホテルは旅行に便利ですか？",
            "answer": "駐車場も便利で、市場に近いので旅行に便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "洗濯機や乾燥機をはじめとする便益施設も完備されており、親切なスタッフのサービスで安全な印象を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "部屋の大きさはやや狭いですが、きれいなインテリアと照明で旅行の満足度を高めてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 710
    }
}